南京大屠殺同六四屠城一樣都係自編自導自演的故事

老R認同